波台有冇超霸鷹fans？

鋒線家陣全能到仆街 有Musa Ighalo Iheanacho Iwobi Success

lets go hawks

我怕黑

2&b

點睇保羅普巴

超霸鷹 帶妳覓傾心對象
2&b 某天隆重登場

米基永遠是隊長殿下
綠色戰衣是絕代芳華
伊軒也有權正選
總需要恩哈路入波

體育界只有一種鷹

就係一線鷹

Let Go Hawks

鷹迷名單

1. 張ching
2. 車公4號
3. 點解紅唔起？
4. Josh Smith
5.Aldridge12
6.鷹膠Seven!
7.C.Paul
8.矮妹得意囉
9. Kyrie_Irving
10.孤仔ching
11.賜酒皇后
12. Yoshioka_Yui
13. 柯屎柯落地下
14. 唉咁就一世
15.大向左走向右走水手
16. 關羽雲長
17. Joe_Johnson
18. Seven甩
19.狼王托迪
20. 蓋世寶吊老母
21. 吳辰君
22. AA超向左走向右走膠
23.Seven過羅志祥
24. Jeff_Teague
25.NBA冠軍鷹隊
26.比GAY
27.積奇子
28. 千嬅
29. 林宥嘉
30. Yahoo有猿人
31. 狗西議員
32.谷花音
33. 拉莫斯﹏
34. 南方四漂客
35. goro_s
36. 濕勁Wilshere
37. Nuri_Sahin
38. 希古恩BB
39.鷹文中學
40. 曹宏威威
41.一米八四
42. Andrew_Bynum
43.孤仔ching
44.EdenHazard
45.Irving
46.艾佛斯
47.子彈
48.魯爾老矣
49.三七二十一
50.admin(1)
51.拉莫斯BB
52.舒賀爾尼
53.寶福山雅治
54.高登奇葩
55.Intasgram
56.J.league仔
57.球王RayAllen
58. 高登包龍星
59.魯芬卡山
60.高登伯伯伯
61.Real_Nigga
62.曲..
63.成珈塋
64.先天性好色
65.Villa_Chan7
66.Horford
67.鷹式籃球
68.T.Courtois
69.流淚噴泉
70.娶妻求熟女
71.2nd_Law
72.精液不夠用
73.魔力特派員
74.kuyt_BB
75.周杰文
76.Kiesling_11
77.佑武次子
78.矮撚得米八
79.愛摸司機人
80.讀英文唔撚易
81.吶喊新垣結衣
82.Bain
83.恬靜茹水*
84.膠如其名
85.林祖舜(joe)
86.一線男友
87.Duffybear
88.班頓。羅渣士
89.紙包可口可樂
90. Xabi14
91. 中華寶寶

死晒啦班鷹迷

有人想睇再改

想睇

但世界盃早出局妳介意嗎
我沒華麗足球但落力進攻
是非洲最勁吧
就算摩西斯退隊也不怕

咪笑

20年超霸鷹fans
JJ奧高查
巴班基達
奧利殊
簡勞

Okocha

1和a